From: "$postmastername" <$localpostmaster>
To: $from
Subject: {Bounce} respinta email commerciale non richiesta
X-%org-name%-EMFABox: generated

Il sistema di controllo sulle email commerciali e' stato sollecitato dalla seguente email:-
  To: $to
  Subject: $subject
  Date: $date
Il messaggio e' stato distrutto. Le motivazioni relative sono le seguenti:
$spamreport.

Il messaggio e' stato classificato come spam in base sia ai contenuti che in base al mail server che ha spedito il messaggio stesso.

Questo dominio non accetta email commerciali non richieste e attivamente lavora per bloccarle. Se questo comportamento irregolare non subira' un arresto, contattteremo il vostro Internet Service Provider per richiedere la rimozione del vostro account.

Per ogni richiesta, o se pensate di aver ricevuto erroneamente questo messaggio,
contattate il vostro amministratore di sistema.

-- 
EMFABox
Email Virus Scanner
%org-long-name%
%web-site%

